====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le sujet de la santé , par exemple , revient régulièrement sur le devant de la scène à travers la complainte sur les déserts médicaux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

